[10/3] 本港增3確診 包括59歲食環署人員 大埔街市工作

第117宗確診：
．印度旅行團群組、溫哥華確診者的女兒
．旅行團患者2月24日從印度返港後，住在女兒碧瑤灣28座的家

．女兒3月9日發燒，3月7及8日在家
第118宗確診：
．第117宗確診者的外傭
．3月4日咳、有痰、喉嚨痛、流鼻水
．3月9日發燒
第119宗確診：
．59歲男子，食環署人員，於大埔街市上班，最後一日上班日子為2月26日

．與太太及兒子居於大埔
．2月27日起赴埃及旅遊，3月7日返港
．返港後有咳及發燒

大埔街市係指大埔墟綜合大樓果個?

街市 仆街啦今鋪

係

但佢返香港之後無返過工喎

有咁多人去旅遊, 想停確診都好難

最後一日上班日子為2月26日患病前

第118宗確診：
．第117宗確診者的外傭
．3月4日咳、有痰、喉嚨痛、流鼻水
．3月9日發燒

3月8日 星期日

有幾多密切接觸都要隔離

呢d時勢都仲要去旅遊，真係抵能死

真，快d死唔好累人累物

食環👍🏽👍🏽快d 中多幾個，做得食環都無咩人性

大埔好似係第一單...仆街

又到埃及旅行團群組

好多人都低估咗傳染力 加上自私嘅人多

旅遊台由上個月到最近仲大撚把話香港仲危險之類

第三死個阿婆都係去過街市 叫當區區議員跟跟 大清潔走唔甩

即係出trip就好易中
而家有冇新增本土？

其實實有 只係無病癥 非密切接觸者就唔會驗 發現唔到咁解

今日零確診

買好機票唔去會死

屌佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!
仲去遊行!!!!!
大埔原本冇野架!!!!
佢死十次都唔夠!!!!

屌佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!
仲去遊行!!!!!
大埔原本冇野架!!!!
而家返黎張d病毒野比大埔???!
佢死十次都唔夠!!!!